有gel頭鳥幼鳥樹上面跌落黎，點算？

見住佢跌，飛得好低飛唔上去樹
無受傷

放返上去都無用, 佢老豆老母知佢比人類掂過, 都會踢返佢落地

樓主有無能力同時間照顧佢？
有就救左佢先

我應該搵到佢老豆老母
似乎生得太多唔撚要佢

想救
怕禽流感
宜家比同行fd屌到我七彩

用紙皮箱裝住先?

出街點會帶紙皮箱？
我擺係商場花槽（因為佢老豆老母唔撚要）
暫時落緊雨，由得佢自己生存算

Gel 頭鳥

比比鳥

周柏豪

可以點生存
等死既好聽版

我等陣行完街再去睇
如果係度我就去買架餐養
宜家班撚屌笑我on9想養街雀

可以生存到老鼠來臨之前

十卜樓主

我尋日行完街同fd講走先
去睇雀
翻到去連樹上面竇雀都唔見埋
如果係搬遷希望佢地有帶埋雀b(雖然無乜可能，因為我見住佢踢雀b落地

有可能係落雨搞到個巢濕曬，所以全家走佬

你抬頭望左幾耐先可以望到呢一刻

lm

紅燒點睇？

樓主邊間中學，我地應該識

連雀B都唔見左？

你救左先，放上fb 雀group 有人會幫到你

之前都有位巴打養gel 頭雀